Sai Mihkel Külli waeste laste eeskostjaks Peeter Süda asemele,kes ära surnud oli tema poeg Mihkel Südda seatud,kes arwandis wälja minekutest (1892 aasta eest)
1,August Külli on juba Eestkostja Peetr Suda wõlgu annud 23 r 23 kop.
Aleksander Küllil on maja isa pärandusest
2.Karl Külli jäi 1893 a 157 rubla 66 kop.
3.Alekasndr Küllile 180 rubla
